一定要逼啲泛民議員對罷工作出表態

邊個唔支持罷工
以後就一票不投

要捉佢地每一個出來
當面表態

罷工係和理非非的方法
亦係最有效既方法

推

G持